今年D五月天黃牛死晒

岩岩問左幾個好前1400蚊1張

我放2張880..2000都冇人要

抵L死

遲下D 信用卡飛放返出黎..真係可以980買1180

今年搞咩終於死哂

過氣野得番班廢中會聽

wfc

今年太多飛了...
同埋易禁左..
雖然死左SERVER

高價收黃牛, 30萬兆一張
7月15 0時0分 華人永遠墳場交收

$1400係有幾前先？

你打錯左標題
應該係今年炒黃牛果啲全家死哂

係迪士尼同戶外都係其中因素

5月天
垃圾
貼$也不去

今年傻9先炒
識身邊炒開既都無炒